痴撚線叫春都犯法咁

咁撚鐘意mon9住人
唔係身有屎係咩
驚死自己做過啲咩陰質野比人知呀？

屌你老母咩叫扮慘同痴男仔

關你咩事呀屌

本身就一定唔會再周圍唱既
你係要唔放人過人 咁咪唱囉

本來河水不犯井水冇事架
我有我慢慢好番
你有你繼續周圍呃女屌
係要搞事呀嘛？
我知你比人搞過一次
今次我可以幫你再搞大啲

吹呀屌你老母

屌你老母臭閪
對你極善良就踩完一腳再加一腳
我而家比最後機會你 你再煩多我一次我即刻dm乜乜雪
你再恐嚇我我就連登開整合post
我由好耐以前已經有留底既習慣
同埋xxxxxxx
自己諗
以後永遠消失係我眼前我就放過你

未到你唔好出聲住

早排搭地鐵見到人指住度門喪屌...
估唔到上連登又遇到...

同佢隻揪囉屌你老味

食花生